靈丸沒擁抱 共你可到老

果時抽左200珠都無幽助

咩驚

怪物彈珠

浦飯咁早...屌你老母